[愛國愛港連登仔出動］有人 send email黎叫聯署聲討真道書院戴校長

戴校長係fb發表完黑警言論
我朋友唔係我 就收到個聯署
叫教育局搞鳩戴校長

我身為愛國愛港既連登仔點可以放過宣傳既機會

大家記得一齊聯署

發起人 Vienne Cheng
大家要支持下

Send下email多謝佢

推

八婆樣

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Push

是否有個post有支持戴sir信的template?
我搵唔到

pushh

pish

Pish

急！

啲藍絲又玩嘢呀:

要支援真道嘅老師！